屎萊姆真係前線巴黎

舊年大約呢個時間
親眼睇到疑似屎大咁既身形既人
用youtube坦克車咁既身形
一個人頂撚住d狗

今日見到呢張相先知
原來當日果個真係屎大黎
真勇武

你當左自己喺體育台？

屎大

似地盤工

佢正式收皮未?

究竟佢係咩色

依家仲去到旅行？唔駛隔離？

樓主自爆
報左驚了

希望佢比人告暴動

屎大好黃

綠色 食哂黃藍兩家茶禮

全黑喎，行到幾前

唔好拉屎大呀

個filter藍色喎

仲要問

出街好多人粉紅添

最近條片宣傳藍店喎

要還屎大一個公道

痴撚線嘅，佢乜都無撚做過淨係開夾公仔機呃錢，你真定假呀，佢兩公婆藍到仆街，佢老婆蝗蟲嚟，點可解你覺得佢前線? 佢無出現過喺前線，係一次都無呀

屌你老母屎萊姆

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

我見到巴黎（Paris）先入咗黎，下次你個標題起好啲啦

前線倫敦呢

係咪要搞到人被大陸封殺 你先開心？